［hkbn］有冇人上唔到網

正常上網 100M

上到

算係上到但極唔穩定

有冇人成日都淨係睇唔到YouTube?

已經幾個鐘
重開router都冇用(asus)

冇事wow,但我唔係用hkbn

尋日下午開始上唔到網，宜到今晚先上到網。

我琴日全日都上唔到網 今日先上到

岩岩重開router上到了
今次又唔知可以頂到幾耐

hkbn屌你老母

成撚日斷

又斷了

未有事

咁都忍得，咁屎都食得啦

正常上網 1000M

屌上唔撚到

又斷

屯門100m

我重以為隻router壞左

仲用垃圾HKBN? 抵L死啦

下屌又上唔到？

乜鳩網都上唔到
尋晚仲連到wtsapp
依家乜都上唔到